暫緩即係遙控㩒咗pause 隨時㩒返Play 我哋要stop!

暫緩即係遙控㩒咗pause 隨時㩒返Play 我哋要stop!

Pause完好快play

同屋企人解釋！

由頭到尾都係要撤回！
林鄭係聽民意既話 唔該你撤回！

暫緩係絕對唔收貨！

1. 係撤回 唔係暫緩
103萬人以至612 全部都係撤回
如果佢話係尊重民意而暫緩 根本唔汲取教訓 無聽民意！
講暫緩既 都係啲建制派既人
不撤回 不收貨
想用暫緩俾啲甜頭香港人根本係一種侮辱！

2. 暫緩根本無意思
你估問題係修法度咩？
一日你未搞掂中国既法治同人權水平
一日你未搞掂政府賣港既形象
你點改都係無人會信 根本係信任問題！
3000名法律界人士咁有權威都話要反修例 撤回送中
憑乜野覺得暫緩再同人解釋會令人信？

6月16照出街 講多次我地既訴求係撤回而唔係暫緩！

你咁樣叫讓步！

你同我撤回完同我放埋啲被捕義士先叫讓步！同追究唒啲黑警先叫讓步！
暫你老母！
緩你老母！

香港人 唔好被騙！

6月16日再遊行
四大訴求：
1. 撤回引渡方案
2. 釋放被捕義士
3. 追究暴力黑警
4. 政官問責下台

得一個暫緩點收貨？
點對得住受傷既示威者？
警察做野可以無後果？
政官搞壇咁既野都無事？

6月16日 不撤不散

[騙徒手法 層出不窮] 政府反擊 唔好中計

濕鳩政府做濕鳩嘢
佢哋嘅game plan同五年前一撚樣 又係慣常技倆 軟攻

諗住拖得就拖 襯機會軟化中間派
你一拖就少人
人一少就無人衝
最後一大班人俾人拉，咩都得唔到，又輸

而家一定要set Deadline 唔係就升級 絕不接受暫緩

暫你老母
撤回

請廣傳

唔要pause

要stop!

pish

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

facebook有個remote圖，我地係要Eject

係
不要pauce

都老嘢唔識分

用依個approach 啱啦

你哋做埋圖?

有冇delete